【土豪唔玩？】傳不滿成績差 卡塔爾王室計劃出售 PSG

自從卡塔爾王室入主巴黎聖日耳門後，這支法甲球隊由中游分子躍身成為頂級豪門，不過近日有傳卡塔爾不滿經過多年投入後，球隊仍然未能染指歐聯，計劃將球隊出售。

根據外國傳媒報道，卡塔爾王室一直視 PSG 為提升國家形象的工具之一，故不斷投入資源，包括買入尼馬和麥巴比等球星，希望能夠令這支球隊成為歐洲冠軍，不過無論他們如果努力，球隊一直只能於法甲稱霸，未能闖過歐聯八強，更遑論要贏得歐聯錦標，淪為球壇笑話。

網上圖片

有見及此，報道指卡塔爾王室為免 PSG 影響國家形象，加上他們將於 2022 年舉辦世界盃，皇室有意將球會出售，如果屬實，這支法國土豪勢必星散，打回原形。

世界盃之前都唔會走嘅應該

快啦 撤完資降班都似

舊玩具終於玩厭

咁多波唔買買法甲

走哂卡雲尼，尼馬，麥巴比班傻西，分分鐘變到阿積士咁勁

法甲易買冇競爭
基本上每年執住個聯賽冠軍追歐聯

P$G陣柒味係幾難頂

有人要先得架？

包皮屁馬大平賣

報道指卡塔爾王室為免 PSG 影響國家形象

卡塔爾：

買阿仙奴please

高安基點會放

笑話黎?

好撚心請雲加啦

呢隊垃圾一早要收皮

依家唔係要賺錢

想睇無限金錢既雲加

比我都灰

PSG 自從買完尼馬衰到而家

求其倫敦買隊再用七八億組軍
肯定好過psg，做倫敦一哥

唔出奇 本身巴黎青訓都唔差

點解唔買聖伊天、里昂

買阿妓
請雲加先係王道

帶晒d老友睇自己隊波

就水精啦diu

買利記plz
用大錢拎一季英超夠我j到入土

法甲又冇競爭又重稅
真係傻尻先買

你咁講又好似係

買法國球隊已經係敗筆，是旦買隊英超一早就做左第二隊鏝城，淨係曝光率已經完全唔係同一個次元

成班利迷即刻去卡塔爾跪拜

psg 青訓做得好撚好講真

轉機去過
D人全部好身光頸靚有錢

未買都衰啦
4：0都俾巴塞反CUP

英超買返隊玩下囉 做第二隊曼城

幾時到曼城

英超買隊 搞石油打比

咁多錢走去買屁馬 預左啦

買車路士plz

買嗰陣其實都金錢足球水尾

尼馬剩係識打機 溝女

買熱刺啦

如果雲加有無限金錢
屌打到哥狗黎香港教黃大仙呀!!

最衰都係獌,話俾油王知咩叫足球
家下攪到人地psg散班

最on9係買屁馬

球星大平賣

安76果陣嘅psg算最勁

咁有錢請埋d傻鳩教練

愛sir廢姐

請雲加啦on9

其實ok ，有番咁上下成績。課下金應該有野睇

太易會搞到班波進步唔到

淪為球壇笑話

係請咗個on9教練姐

請啲on9教練

英超駛錢都唔一定贏
阿布隊車仔 贏幾多次英超？

連埋狼隊big8要降臨

買祖記

班廢人地N倍都輸,炒左管理層同教練先得

聽講杜曹加人工喎

買阿狗

尼馬點算好，咁高人工又係球霸，邊個敢要佢

點為之水尾
尼馬個兩億好似都係兩年前？

油王算成功啦咩盃都捧過哂
除非你贏嘅定義係連續拎廿年法國薯仔盃

仆街啦,班高人工二線仲諗住hea到退休,依家又要勤力返

人買波
你買波

你走去買法甲

除左有10件油王鬥買人
法甲根本搞唔起

今年又係柒
俾隊六弟反 cup

個個講英超 咁撚廢 係都買西甲啦

黃大仙？校隊就有佢份

有歐聯，勁過鏝啦

梗係買熱刺

拎咗十尻幾個盃都唔叫成功